咁多位前線手足，係你地執行公義既時候，請謹記‘相稱性’

首先，我唔係鬼唔係分化撚，我只係一個cd-rom,申請左account 600幾日以黎，幾乎日日都有上線，我只係想為近日情況比少少建議。

請咁多位唔好忘記，我地今日行出黎係為左d咩，我地係反抗緊極權不公，爭取緊社會公義，既然係咁，我地更加要避免自己成為我地口中所講既不公，所以請大家，特別係前線手足，係執行公義既時候永遠記住一個大原則，就係‘相稱性’。

法律之所以受人尊重，係因為佢既公平性同合理性。試想像下如果法庭判殺人犯無罪釋放，判戴口罩終身監禁，仲會唔會有人尊重法律？冇錯呢個就係今時今日既香港，所以先咁多人出黎反抗。因此，當前線手足代替法律去執行公義既時候，要用一個合理同相稱既力道，先可以得到大眾既認同。

例如馬蹄露單野，就係相稱，大家拍手叫好，分化撚冇位入。

琴晚有單藍絲口角比人淋漒水就係唔相稱，自己人都質疑過左火。

而的士佬單野都係唔相稱，因為佢撞斷人雙腳，最後仲行得走得，左膠比人屌到傻。

永遠記住香港人只係想要返一個社會公義，所以手足記得係行動既時候，要公平同相稱，係前線，你地就係法官。

延伸閱讀：比例原則

罷工係對個政權最撚有衝擊既抗爭手法，但三罷做左咁撚多次，都係得8.5成功，因為計劃左好撚耐，對香港人黎講，個個都只想被罷工，到呢個地步，你仲想做休息撚，而唔乘勝追擊？

勿拆黨鐵！！全民被罷工！！

三樣香港人應同樣憎恨既野：
政府、黑警、黨鐵

呢三樣先係主線
你個啲乜鳩紅藍店，我理撚得你幾時搞？
個啲要休息，冇問題，但咁撚樣都唔食住上，令到全港自動罷工，咁我真係代表我全力支持既香港政府多謝你為香港既經濟服務

唔撚係話和理非冇用，但和勇合一係成場運動既關鍵，兩樣一齊做唔撚得？講緊既係，拆鐵係唔撚會影響人權法，或所謂既民意，但對政權、運動係現時有最大既影響力